本地叫雞市場上係咪得返老雞?

講緊傳統果隻一樓一

除咗老咗色衰粉褪既女人，仲有邊d人會去做雞?

因為後生既女仔，根本唔會去做一樓一，

因為太過無彈性，而且搵客太被動，

加上只能同時間服待一個客。相反，
PTGF同時間可以用電話同幾個客chat,亦係工作既一部分。收入自然更多。

而且，PTGF等職業比起一樓一更加崇高，
唔只滿足肉體更滿足人既心靈。

將來要結婚嫁人仲可以同個傻仔講。我賣感情，無賣身。唔似一樓一，開始咗就係一歸路。

所以傳統一樓一應該會青黃不接，將會劃上句號?

利申，未叫過一樓一

咁你點知一樓一得返老雞

樓主你親自上轉一樓一先開post啦

咪踢爆人

唔好意思我表達得唔好

其實成個post都係一條問題嚟

雞蟲

唔太敢，因為由細到大，

社會都將"一樓一"、"叫雞"渲染成會染性病的地方

冇調查就冇發言權

一樓一唔知，141 好多都嫩口喎

唔係啊，我呢個post真係一條問題嚟。

因為我覺得巴打入面都有人會幫襯"一樓一"

陀地咪又係陀北

嘩，我個標題有加問號架喎

成個post夾埋有三個問號

我無落任何"結論"喎

所有推論我都有加問號

有陀地靚女

有D141勁後生勁靚，你去多D洗樓啦
利申：未去過

青頭扮專家

冇實地考察過冇討論空間

痴線 一樓一大把21.22歲

利申：無去過

個個都話無去過

你試下去銅鑼灣行個圈 好多19-2x
利申：無去過

一樓一大把又靚又後生，係你唔識搵姐
利申：未去過